阿仙奴 你唔配有忠心嘅球迷

輸唔係輸唔起
未計今屆都已經兩年冇歐聯
都慣撚咗
但輸緊波換人 奧斯爾你仲要慢慢行係乜撚野事
成隊最有火嗰個去緊祖記
我捱夜睇波都有火過你班係場上面踢嗰班
拖利拉換走嗰時都識喊
其餘嗰啲成場波做咗乜

要睇熱血 鬥心首選一定係我曼

屌琴晚真係睇到好失望

最撚慘係飛去睇果班
又貴又遠

其實踢得最好係後備入替嘅iwobi
有入波
仲要俾咗一兩球cross送到門前

奧燒開台打機仲有passion過踢波

艾馬利又奇9怪 燒成場乜都做唔到好心就早啲換
一搵入iwobi就有波入隊波又生咗

阿記是loser球隊

係球員心態好大問題

你個名

睇熱血睇利熱甚至狼隊都未輪到曼狗啦

你是什麼時候開始喜歡阿仙奴的？是因為東尼-亞當斯（T.Adams），亨利（T.Henry），還是法比加斯（C.Fabregas）？ 你為什麼喜歡阿仙奴？是隊名好聽，隊徽波衫好看，球星多，球風華麗，實力強，還是因為雲格？

到如今，上面的所有元素，阿仙奴全都不具備了，帶來的幾乎只有失望，你還追這支球隊嗎？

阿仙奴的實力不穩定，血性更是沒有。奧斯爾（M.Ozil）在被換下場時是慢慢悠悠一步一步走下去的，好像自己不是落後而是領先的一方，連演都懶得演一下。看台上的阿仙奴球迷哭了，從倫敦長途跋涉來到阿塞拜疆，結果看到球員的熱情和鬥志還不如自己。從沒見過一支球隊在決賽中是這樣的表現。

篇野樓主寫架

忠乜心 連雲加都逼走埋

唔係 但我諗大部分阿迷同我一樣感覺
輸嘅我接受到 但係踢到冇火冇而輸先係球迷唔想見到嘅野
我相信有好多其他隊球迷都一樣

全隊人都行行企企咁，個個放假mode無心踢波
唔躁就假

其實我覺得個領隊都知隊波既問題，上半場一開波想攻入一球先，因為阿記只能踢順境波，奈何幾個機會完全把握唔到，有球大禁區冇人mark都可以浪射飛機，抵輸啦。

好彩早就轉左做勝利球迷

全英超最貴門票價錢比啲咁既質素人睇

攞災難嚟笑沾沾自喜嘅球迷，垃圾管理層，聯賽縱容契仔嘅教練，高薪散步王，忠臣俾人當草

絕配啊

食屎啦OZIL

佢地唔BOYCOTT, BOARD唔會變

冇鬥心嗰下真係最撚嬲
寧願xhaka撩交打都好過成班頭耷耷行行企企

btw我幫臭燒做打手做咗成季，呢次都覺得要賣

咁多年都未試過輸完成晚瞓唔到 我到而家仲好失落

仲有原本都吹下ziyech, zaha會黎
宜家歐聯又冇，錢又冇邊個仲會想黎

阿仙奴不嬲得球狗
有球迷㗎咩？